Zoolz Cloud

想問下有冇師兄用過Zoolz Cloud 做雲端儲存，因為我想將D平時唔多用的data放上去，佢而家做緊$238 永久1TB 好似幾抵。

留名，未聽過

聽都未聽過，岩岩google左
data center唔係香港，唔知速度點

之前有唔知uwire 定PCM介紹過既，不過就係唔知 upload/download 會唔會超慢，所以想睇下有冇連登巴打用過